食衛局靜靜雞通關 連登只得几廿人討論 宣佈連登仔大部分係藍

通關都冇人反對

樓主露底啦

露咩底，起我底先講啦on9仔

起咗 又點？

畀負皮嗰d你喺大陸有樓定點

咁你講吓我露咩底？

預咗有人話我分化到時爆咗第四波唔好賴

幾

搭緊車用電話手寫

通關？
唔講得算係通關wo 係放大陸人出黎，香港人無得返去wo

樓主寫慣左殘體字lor
露撚曬底

手寫都寫到 "幾" 架

屌e家講緊通關，你班連衛兵定五毛spin topic去第度？幾幾幾幾幾得未？小學雞

twitter d全殘體反共大陸人你係咪都要鬧咗先？

放毒入香港

未放工

几廿人

邊有人鬧你，洗唔洗咁敏感
仲有，你係咪大陸人？